我真係好唔舒服呀！！！！！但我好中意返工

我可能會肚痛呀
各位記住睇實小妹呀！

好唔舒服呀！！！！

點算呀！！！！

但我好中意返工呀！！！

我唔想阻住人地返工呀！

聽日要返工的話 一暈就要訓低坐低休息喇

希望地鐵聽日唔好壞車！

大家要小心身體呀！

注意保暖

着黑色衫長褲！

戴口罩呀！

好多細菌咖屌你

祈完禱好返工啦！

God loves us

有冇興趣玩屎

我都好想射波，但有個冚家剷請左假去旅行
作為前線員工真係無得射波

mtr千奇唔好壞

盡情負皮我

身體係我嘅 但我痛都關你事

快d開多2班車
我唔想遲到

搭車時感到不適 請與車站職員聯絡
最緊要通知車長係邊卡
但你唔舒服記得記得要睇清楚你果卡既no.
如果唔係職員會搵你唔到 到時你又要再叫多次車長停車比你架喇